# EOW, velkommen



## EOW igen
### EOW igen igen

**Dette er fed tekst** dette er ikke

_Italic_, waow

Funktionen `ellipse()` laver cirkler

```
3 prikker betyder kode block
som kan være
flere linjer
waow
```

- liste 1
- liste 2
    - liste i en liste

[Dette er et link til youtube](youtube.com)
## Goodnight
![](https://media.giphy.com/media/EZICHGrSD5QEFCxMiC/giphy.gif)
